畀人鬧我都要講: sigma, 其實你好自私

創辦二次元解密係你一個人嘅成就, 你叻, 我地欣賞你
但係呢個台行到而家, 經歷過處決電競雞, #weplaywelearn改變香港一整代教育生態, 宣傳李小龍健身哲學造就一代前線, 今時今日佢已經變成something bigger than you, something not only about you
就好似美國建國之後, 呢個國家嘅state-building就唔再只係關一班獨立宣言簽署人嘅事, 係一個群體嘅事
你已經兩星期冇出新片, 我而家同你講, 如果你真係想放棄教育香港人嚴密邏輯, 匡正香港社會風氣呢啲使命, 唔緊要, 你講聲, 呢條路我地會幫你行落去
尼采, 一個我會叫佢做德國sigma嘅哲學家講過: One repays a teacher badly if one always remains nothing but a pupil. 沒有sigma, 我們什麼都不是, 但係如果你要掉低二次元解密去沉迷你嘅花花世界, 咁好對唔住, 我地條路就同你行到去呢一到。

佛利民有冇同sigma做過愛

洋文個段可唔可以翻譯下🙏🏻

有冇咁痴線

Pr狗 拉

who is 尼彩 ？

Pull

sigma sir 有樓主呢個徒弟真係好

Sigma係咪物色緊師母呀

呢個學問風氣咁低下嘅年代我真係唔覺得會搵到屬於佢嘅Simone de Beauvoir

佢同昂清去食水煙

屌你睇哂色麻啲片未？好嘢係要醞釀㗎,你睇佢為咗保持we play we learn 嘅高水準輪出,當時神隱咗幾耐,
有樣嘢叫創作空間,罐頭式出品,有咩用？不如睇大J
慢功出細貨! I stand for 色麻!
Btw你講咁多,你有無課金吖你課咗幾多吖大老世？催催催

課fufu課到冇錢

不知不覺間樓主邏輯嚴密過sigma了

係咪得我第一次係連登見到有人出po叫youtuber出片

德國sigma

如果係真我會打能7昂囝

係

幻之齊白Calvin Chan
2 週前
一個師奶用一個錯誤既市井角度，去跨讚一個人，真係好事變壞事
用來破壞一個人使他形像曲解都幾有用

想用同一招捧殺我?

尼采都有啲料的

英文都唔識睇咩sigma

feel到樓主想推post
我可憐下你

樓主真係好勁

樓豬小心sigma用阿祈爾篤死你